如果當年誠哥，馬雲，有讀BBA , MBA ，仲有冇機會做到首富？

學歷
誠哥: 北門街觀海寺小學

馬雲: 杭州師範學院外語系英語專業本科

如果當年，佢地有讀BBA ，讀MBA
今時今日，仲會唔會做到首富

一個無咁多限制, 通訊又唔方便既年代發圍